呼籲即刻駁咀個位巴打速速上水！！！

人不要臉天下無敵，個位巴打身負令人老尷嘅大能，應該將能力發揚光大，開返個fb page,好似隔離馬小姐咁

然後繼續駁咀，一定好多巴打like,轉個頭就有廣告商搵你賣廣告
範例：人人話，睡眠係最好嘅休息，我就話，最緊要飲葡萄適
再整張即食圖，放mc jin做background 加句你又識唔識嘅對話框

發達大計

廣告都要咁老尷